(突發）有冇人留咗袋綠色膠袋喺尖沙咀海旁 在線等

我係鐘樓隔離，在線等

如果係真，祝你好人一生平安

小心一陣有人搏大霧

你咁樣有人見到咪去搵你囉

Call記者再報狗啦傻仔

對，你點知物主係佢

一陣新聞話有劫案就好笑
佢真係當全世界都上連登咁

佢咁樣等係冇問題
問題係擺出嚟公海

樓豬都係啲唔回又白痴嘅蠢人

開post show錢錯
冇法証明物主錯
俾連登博大霧過肥年錯
唔回覆呢個post 任何一個人嘅垃圾
唔報驚錯。。。。

樓豬有無feel到好多人望住你

倫敦金搵下線嘅方法都幾有趣

如果係真，你點判斷邊個係物主

當場講入面有幾多錢再數，如果啱數就俾返佢

我準備落去附近警局報失

小心對家報大數屈你

點都好，好人一生平安

仲on9，一陣即場搶撚埋

目測500蚊紙15萬左右 1000蚊紙睇唔到

我係樓主老母真係激死

師兄做banker?頭先偷偷地數左2次，500蚊紙16萬，1千蚊紙2萬

你岩岩又話叫人講數當場數

你拎走咗袋錢就會有人死

我拎走咗了，打算返屋企附近警署去報案

呢啲錢多數好邪 樓主小心

一陣就告你洗黑錢都得

我依家知道個數喇 過黎搵你先

頭先真係有

一陣原來有其他拎過 真係少左
你就奶野

樓主新年行大運

假膠 完

樓主真係執錢一身蟻...

以為你係收錢o個個人

最驚狗食左落肚

我最期待畫面

小學畢業未?

你地咁認真做乜

呢啲錢好麻煩，普通人唔會用環保袋裝錢

班狗fat fat

報驚啦緊係
冇人認領合法歸自己

拎膠袋裝咁多錢，唔通喺收片

仆你個街
邊會有人用膠袋裝十幾萬吖？
一睇就知係贖金嚟㗎啦
你咁樣攞走咗
佢哋撕票係咪你負責？

去緊

發達啦

白鳩痴
你咁樣PO上黎
無事都變有事

唔好當連登係FB呀傻閪

巴打出入小心D

影埋個袋小心俾人搶

戇撚鳩

點解咁講？會點？

你搞到人哋以為你食夾棍而家黑白兩道都刮緊你

樓主用生命上演喜劇

失物地點 數量 特徵都爆哂出黎

點証明物主身份 ?

收返埋啲蘋果日報啦

快撚D走啦仲係原地你揚撚左出黎比狗算啦

teller就teller
你講banker 我以為ibanker

搵下線

大鑊了

點解？好慌

睇戲啲綁匪多數叫人放低贖金係到

Drug money?

見post者個個都話係自己㗎啦

係唔係毒品交易特登放係海旁交收

報狗先啦

pish

你咁樣show疊錢出黎，有數慣錢既人應該會睇到大概幾錢㗎。

樓主好撚蠢
最驚蠢人懶好心

怕係啲唔會上連登嘅老人家 樓主報狗穩陣啲啊

樓主一世平安

樓豬

雖然你好心 但做錯事了

我架

呢堆錢似冥婚用

你拿左今晚就搵你

你已經數左？

冇辦法，拎去警署，當面數清楚，留證明
唔係我驚你拿屎上身

其實我有少少想自己攞咗佢攞黎投資都好，話唔定係新一年上天俾我禮物

代表香港警察多謝你

通常都係話執到個點既樣既袋然後叫人搵佢講𥚃面有乜再即場對
點解你可以咁撚醒目乜野都放晒出黎

過肥年肥肥

係wor第一次開post

pin please

你影撚哂出黎 有心人數完出黎認都得啦
或者有人報大數話少咗幾疊你咪又拿屎上身
On9仔乜撚都影上黎連登係咪弱智

我漏左

係我架

有人冒認咁點

樓主一係假膠 一係好撚蠢
覺得似前者多啲
所以拉

點解咁講

我

假膠啦

如果樓豬真係咁蠢就唔同講法

你由一開始拎起嗰一刻已經行錯咗

樓豬咁撚豬，咁去受幾年反省下吧啦

Push

人地緊係自己吞曬

你不如掟落海喇
女神會問你跌左金色膠袋定銀色膠袋

叫樓主pin自己

我幫你報左警了

睇個袋似阿婆阿伯漏低喎，可能係人哋成副身家

原地擺地下call 三條九好過啦

咪係 有心人撞下又無成本
大把人衝出黎

樓主真心蠢蠢好人個種

樓主偷左黑底錢 玩撚完

似釣on9 多啲

多謝 而家去揾你

樓主唔回應你呢個疑慮 因為佢唔識點答

驗指紋？

財不可露眼

有冇諗過黑警會同佢親朋戚友夾埋認咗佢

狗未試過吞贓？

第一時間都諗都一樣

邊有失物認領會俾人睇入邊

我走左了

邊度搵你
筆錢對我好重要的

即係交俾個賊
屈樓主係黑暴犯國安法即場捉入臭格
再將袋錢落格
神不知鬼不覺

物主話少左兩疊點算？

刷存在？

我依加係警局門口了，大家覺得我應該私吞咗佢好定行入去交俾佢地好 好掙扎

因住黑錢

最新騙案？

比返我吖仆街

冇人認領係咪送比狗

派比lm嘅人

你今次真係仆硬街 仲想話私吞
一路好走啦你

影張相睇下

交出去最少你都心安理得
私吞咗到時查附近cam你就柒硬洗定八月十五

捐晒佢

新年流流
希望失主拎得返

你知唔知連登有幾多mon po警甴

612

收到風係贖金嚟

呢個真

Call記者
再無謂為嗰少少錢之後每晚瞓唔着，會良心責備，個筆錢可能對嗰個人來講好重要

你夠膽私吞咗 我支持呀

All in gme

3個月無人認就係你，記得去問

你呢個account已經廢咗，佢哋對cctv再睇下邊拎住疊錢報失，就知你係邊個

當垃圾, 燒左佢

你比驚察咪又係私吞
同記者講仲好啦，雖然好似無用

關人撚事

咁多錢留唔到3 個月
班狗一定用方法去自己吞左佢

私吞? 開晒post周街都有cam你覺得你可以呑完唔會俾人拉?

如果係我，我直頭係唔會執起個袋野

建議你以後唔用呢個account然後拎去做你認為岩既事
比狗局都係預左比人私吞

如果你即刻買機票走佬就吞得

上TG 報哨

你私吞嘅話實捉到你

交警署嘅話
三個月之後拎返嗰時都要小心啲
班狗隨時見財開眼

樓主幾歲

如果你以依個金錢數量去計
拾遺不報, 入罪起碼坐5-8個月

就算你係假膠
只要有合理懷疑你犯刑事盜竊罪
如果D狗搵到你
可以暫時凍結你財產+拉你坐48

如果我係連仔
會做好市民比你IP 重案組

唔好比狗

捐612

今時今日仲信狗

捐撚左佢 咪撚益畜牲

真

一千幾百就話啫，無可能攞得番啦，應該袋落啲狗度，你要攞番分分鍾屈你洗黑錢都仲得。

信唔過班狗

咪靠害，見到你哋咁講，名正言順屈你洗黑錢，成個612冇晒

尖咀碼頭同狗屋又咁多cam

樓主個人完全冇戒心
唔知有冇20歲

Sorry,頭先掛住落案、搞左好耐 最後都係良心過意唔去，可能呢筆錢對失主好重要！

所以我咪話call記者先囉，影撚住都私吞，我冇嘢好講啦

咁多錢 執左會唔會上身架

如果係黑錢你放係警局都唔會有人拎返

有咩跟進 3個月無人認領歸你？

代班警甴多謝樓主
今次fat fat過肥年

樓主等攞好市民獎

海旁一袋錢

支持樓豬

對失主好重要 但依加你同失主都冇哂d 錢了

班狗fatfat了

點會無人認
由9點開始，一車車乞兒行入差館認領
事主真係多得樓主了

我啱啱去完警局落案，佢哋話我呢筆係贓款，懷疑我以欺詐手段取得財產同埋涉及洗黑錢，更唔排除同近日多宗毒品案有關，仲話可能會控告我。我當場超慌超驚，完全唔知點算，係咁不停解釋，佢哋用超惡同懷疑嘅態度係咁質問我，我不斷解釋，話如果係呃人錢點解仲要攞嚟警局

24

笑死班賤種狗咁快為私吞舖路

Wtf?

都唔知話你真心定傻

乖乖地還返啲錢俾阿蛇啦

唔撚係啊

假膠？

cls

樓主應該係後生仔，完。你做得岩不過係為人同思想on9 左d. 希望你諗下自己做乜撚野。

假膠

我點睇都覺似假膠

我估應該要多啲證據
例如咁大筆錢應該係響銀行禁出來。
你要證明到咁上下時間禁到相同嘅錢都唔係容易。
再加好有可能會睇返閉路電視邊個留低咗。
再match 下你嘅衣着。

（講緊正常警察嘅程序，不過香港就難講啦應該冇機會）

呢度幾錢到?

叻仔呀

投訴玩大佢

我屌你老母快撚啲同我拎返舊錢岀尖咀
如果唔係你有撚排受

記得報記者先

樓豬正傻閪 已fc

已經太遲了

收咗皮啦佢

唔會啦 直入左坐枱狗狗褲袋了

你舊錢係警局呀
自己去拎番啦
如果仲係到的話

正一弱智

你都係呀屌你老母

祝你好運。。。。

本來有20萬落袋
依家又要比狗兇被人告洗黑錢
樓主好偉大

搵人斬佢十八碌

訓左幾耐？

老實講，睇樓主一路嘅對答，乜柒當場數啊又盛，仲用「警局」唔係「狗屋」，唔知點解覺得佢真係智力有問題嗰啲人嚟，可能輕度弱智

解釋咗超耐佢哋都唔信、最後我打電話俾我哥、好彩佢係SIP

咩係sip

如果係假就唔可以一生平安嗎

如果執到錢係真，又真係拎咗去狗屋
今鋪過肥年喇

黑警發達囉，物主報案就話冇人發現到，樓主追問就話有人認領，新年發大財

高級督察

係咪拎錢入利是咋

嘩

還返我d錢俾我

Po埋相咁蠢

笑撚死 你影個袋咪得 咁撚易認 而家攞住20萬係條街到妹下妹下

厲害了我的國

假膠撚尻你又錯唔錯

此POST己完
又BLOCK一隻

Pish

係咪假膠

我吖哥係唔代表我係

但愛屋及烏

其實係咪真係會有人認領到人地既野

仲未同佢斷六親

樓主穿雲箭，千軍萬馬來相見。

傻仔

開個空白account都幾浪費

黑鬥黑唔怪得樓主咁弱智
原來狗仔嚟

你果種鳩唔係扮

樓主真係on撚鳩

咁憎屋都要及烏

狗仔

樓豬有無數過有幾多錢？萬一啲狗落格，而事主又去狗屋拎返先發覺少咗錢，咁咪會懷疑樓豬你偷咗啲錢

樓主一定未去過報失

你報失完有張紙列明你執左D咩野

到時班狗就會食鳩樓主夾棍話樓主報案時就係得咁多
樓主玩完了

睇樓主既用語 似係狗

一袋咩都唔叫人講, 直接影埋張相出嚟

假唔假膠都當係死狗仔

Show blocked user

Call蘋果定大紀元好

此POST已完 拉

祝你死全家

然後幫狗會話投訴唔成立

On9沒人認你攞去612都好過狗屋

無人話樓主係黃喎

袋錢係咪樓主本人㗎?喺度扮嘢執到出post刷存在感

點解你呀哥講完就代表你冇罪
d狗做野咁求其？你呀哥講幾句就得，係咪濫用職權？

怎麼可以隨便罵人，沒教養

因為佢係大粒野，我係家屬，就係咁簡單

sip都叫大粒

咁又哂一個acc
假膠 拉

SDU SIP

好啦咁多位，其實我係假膠，呢一個Post純粹係Prank,一個Social Media Experiment ,想睇吓大家會有啲咩反應，張相我求其上網搵的，我完全冇執到錢，張報案紙係之前買口罩俾人呃影落的！大家認住我 「布里茨」「布里茨」「布里茨」樂善堂王仲銘中學神之手！主點Q技火箭抓取！百發百中！專捉傻9，撚得你地好開心大家記得關注我！雙擊評論666，嚟緊會有更加多嘅假膠Post!密切留意！作為假膠post有咁多正評我都幾滿意

洗定八月十五過年

on9

戇鳩

又有人可以單機lu

人生要幾咁失敗先會咁樣刷存在感 真係可憐

完全封鎖，弱智仔

而家疫情咁悶，又冇得去旅行，香港人放鬆啲啦

狼來了
單機

希望佢無事啦

好彩你肯認假膠
你發佈假資訊引起恐慌
擔心左你好耐仲要影響警隊聲譽

厲害了我的國，引起恐慌？幾時到煽動顛覆國家政權

屌你老母

呢個星期宵夜+糖水

拉

推

不誠實使用電腦，製做公眾恐慌

香港有言論自由

一放假就有呢啲戇鳩仔出黎

衰咩？坐左幾耐？

等睇有人報狗

懷疑樓主私吞左, 依家扮膠

好撚on9，點解你老母生出嚟個仔會咁弱智

好好玩？？死on9

引起公眾恐慌 可以報警

可以封鎖了

果然打開lol既都係低能on9仔

我報咗警 你留返同個官講

其實樓主已經畀班狗
而家可能係班狗用緊個acc扮假膠

6乜鳩呀，死返上大陸讀中學啦

祝你全家都過唔到年
真定假膠都死全家

BLOCKED

笑到仆街 G持 撚鳩班傻西

笑到仆街乜撚Q技百發百中

雙擊評論666

嚇撚死人

幾撚時死呀喂

Prank還Prank
Social Experiment還Social Experiment

唔該唔好美化你自己既整蠱行為

Blocked

你咁撚多支那語嘅？
在線等你老母666咩

留返同個官講

嘩~開個po扮假膠就想合理化吞晒d錢
還返d錢俾人啦
呢到咁多錢唔知唔坐幾耐呢…

單機啦柒頭
知唔知咩叫假膠
咪亂用啲字啦

係囉
完全兩樣囉

哇你條友7撚到。。唔識講。。。今年啱啱升中一？

樓主可以入去做其他實驗
而家咁興查網上罪行
一定會查 放心

無撚聊

On9 jai

屌 你都真係百年難得一遇嘅戇鳩奇才

笑撚到仆街

樓主今晚死全家 全家過唔到年

我懷疑樓主想用「假膠post 」為名
將啲錢私吞啵
咁多位記者朋友大家好 我係老解頭馬

狗
屌你老母

屌你老母就666 死大陸仔

完全block柒你撚樣

咁樣真係好好玩咩?
利用人地同情心呃like

其實你咁樣令到有同情心嘅人都變得冷漠

懇請你唔好拎呢啲野黎玩

on99==

分分鐘私吞扮整蠱 報左警穩陣啲 樓主你自己去解釋

連燈真係多細蚊仔
唔知樓主做晒新年假作業未

屌你老母你真係戇撚鳩

個女畀人綁架
犯人要求交贖金
點知俾外人執起咗袋錢
個女被輪姦
呢啲情節睇戲睇得多

唉 都24歲仔 點解仲會覺得報狗有用
上面咁多人講話報比記者 點解就唔聽下

傻9樓豬

玩LOL死全家

so fucking true

涉接獲失物後未立案 男警被控盜竊今提堂 控罪書未列明職業
比佢拎左走啦

惡作劇非免罪理由。
「幣少爺」最終被警方以涉嫌擾亂公眾秩序罪名拘捕。

有冇人係尖沙咀海旁唔見左袋錢?
樓主佢話佢拎左呀

咁就ip都唔使check知道樓主真正身份

已前就得 現在仲係做警察係乜人 拍片保障自己先。

報警最實際
起馬樓主 唔洗上身

拎返嚟All in GME la

已完全封鎖此會員

reported

假架......唔好再真心

支那仔

On9

推
懷疑樓主偷錢扮假膠